原來郭偉亮都幾有料

中學就聖保羅男女
大學就UCLA
叻電子琴,小提琴
職業係作曲家,咩曲風都玩得
愛情:幸福摩天輪,十面埋伏,夕陽無限好,劃火柴
友情:最佳損友
文化:囍帖街
舊曲風:無條件,重口味
chill:郭偉亮版既iron man

上面已經一堆經典,唔識唱都識啍曲

估唔到係郭偉亮作既,睇佢成日笑騎騎,好似好hea咁,原來都幾有料

講eric kwok唔講swing

你到底想點

唔記得

最慘佢作俾swing自己嘅歌唔夠紅呢

多得佢Iron Man先後繼有人

gerald都好勁
鍾意swing多過eric kwok寫俾其他歌手啲歌

Swing 真係好正

咩曲風都玩得 咪又係流行曲，屌

有咩用 走數撚

那邊見

同eason 合作個隻碟好鐘意聽
條友講過自己打機打到差d破產

真係會聽到喊

仲未提監製

Agger
Maths 野 Post rock metal punk都無

大大公司

陳哲盧啲曲風好易認，eason首海膽聽開頭就估到係佢作

分唔到佢同單立文

佢果排沉迷打機淨係作左隻囍帖街
偏偏呢隻又紅得起

但係佢啲普通話...

睇錯郭偉光

話曬美國人，應該無受過普通話教育

好似同謝霆鋒一齊打WoW

仲作左首咁既歌

其實佢不嬲都勁
但係紅歌唔紅人

幕後身份開到紅館show都算好紅啦

屌講經咩
香港幾可會有人留意作曲編曲
編曲豐富個啲啲人就會覺得好撚嘈
k歌就淨係留意啲詞
唔係iron man撚有人識佢咩

偶像

佢隻廣東大碟好正

個個叫我做唐尼 又串又頑皮 大眼又濃眉
誰又理會我 努力作曲一九八四
我好少拍戲 你好少會理
期待我合照 細路最多確實離奇 係確實離奇
係個奇聞離奇似 鐵甲人都算運氣

晏

呢首正 成日哼

應承
論盡
專登
呢三首好sweet

Snowman時期有隻歌叫開始到最後真係好正

無1984 已完

1984

香港幾可會有人留意唔系TVB既樂壇

咪係 1984果堆正撚到仆街

帝國大廈

JAL 565 正到仆街

再聽這 這古老擴音機 就似是置身於1984

Swing 那邊見

為何 你要早走

願各位今日都玩夠

講事實反而比人負評
香港做創作慘過食屎

小學雞?

當年 1984勁紅

對佢刻意轉look扮iron man有d反感
明明以前佢唔係咁既款

1874。。。

原來係Eric Kwok

其實你知唔知咩叫曲風?

C Y Kong 都正

信和地庫買左隻二手
聽唔停

swing同佢自己隻廣東大碟都買齊晒

點解曲風有分 愛情友情文化

知唔知邊到買到?

佢作好多歌都紅
其實佢以前既廣東歌都好好聽
晏 < 呢首歌好有意思

最愛這 這古老擴陰肌

應𠄘/就當我未玩夠/專登都係愛情類！

JAL565又係勁正

港燦學人講曲風
除左快同慢識撚分咩啲人
聽詩啦繼續

勁還勁
呢一兩年曝光率高咗但作品質素下滑
快啲幫gin lee整隻hit歌

回頭學會珍惜今天

1984係好撚正

Swing

雙雙幾好聽

Eric Kwok 係好撚正
本身覺得佢個樣同把聲係有少少聲畫唔同步

張學友-有個人
都係佢作曲

係咪又掛住打機唔作歌

swing 吊打香港所有男團

都無用
天堂鳥都hit過swing

這就是香港

頭三
1984
開始到最後
小流星

阿~~~媽去買馬~~~

開始到最後係Jerald 架

可惜要戴綠帽

仲有哥哥首候斯頓之戀都係佢作
之後swing有重新編曲，正撚到呢

有無人睇過晏？好好聽 以前一聽就覺得好好feel

得多人都可 我們不可 我們不可這樣輕率錯過

愛情:幸福摩天輪,十面埋伏,夕陽無限好,劃火柴
友情:最佳損友
文化:囍帖街
舊曲風:無條件,重口味
chill:郭偉亮版既iron man
你依堆係曲風黎？

呢首我都好鐘意
佢唱LIVE一般般，但呢次既晏 LIVE都幾有水準，有感情

之後就數到作品展唱果首那邊見，又係十分有感情

另外佢同SALLY合唱既傷逝都係十分好聽，D低音正到

不過條友D 演唱會硬係唔出碟

好多人低估哂編曲 完全唔清楚有幾重要 明明全部都係pop 又話曲風多

一枝花

歌詞上「曲風」

之前佢同老婆一齊行街
諗住淨係搵佢影相
佢老婆已經識做行開一邊
Eric kwok拉佢埋黎一齊影

swing

半天工作後無伴侶～～

半張飛
聽左十幾年

其實Jerald 有才華啲

我覺得佢作比gin lee既歌唔錯
我覺得Ginlee 紅既一部分原因係因為有Eric Kwok

失戀歌都可以編到咁輕鬆

沒有了他
人潮漸散
沒有再覺不慣
再找新愛吧
再找新片段嗎

用歌詞主題黎界定曲風都唔知你做乜

1984
帝國大廈
那邊見

傷逝

為何愈戒才愈覺煙霧瀰漫

呢首係我最鍾意

聽吓佢啲demo再分過

好似話佢老婆鍾意rd jr

你講個啲係歌詞主題關曲風咩事？

麵包生命好洗腦

曲風？ 曲風未全部pop

冇追post 有冇人講last order

1984好正喎
最愛這這古老擴音機
以前中二三去NEWAY唱K成日唱

Shu bi du bi
Shu bi du ba

同埋m記

唔係叫jerald咩

個留言仲要咁多人正評，但成個post都無人講
係咪真係咁唔出名

編曲上可能係
但Eric Kwok寫到幸福摩天輪 夕陽無限好 囍帖街呢d hit歌已經證明左佢天份

佢老婆呢首都好撚正

《晏》真係好正，失戀個排狂loop

半天工作後無伴侶

兩登詞撚世界:

去到HMV 唔係按genre or alphabetic 分類 , 而係有一格寫住"勵志", 一格寫住"親情", 一格寫"友情", 同一格寫"愛情"

當這個地球沒有花

歌詞同曲風都唔識分

唔好理樓主啦，難得有人講eric kwok swing

無錯

1984最愛

生日快樂

落雨聽黑雨天白鋼琴好有feel

Swing
曲風正 詞又肯開唔同題材
多謝佢地俾林寶發揮
佢d詞好正

你阿媽係女人

打到唔做野

偏偏出呢首嗰陣俾人狂踩話亂鳩咁嚟

人地叫Jerald呀
你識唔撚識嫁

個mv嘅英文字幕真係

Eason 隻…3mm咪swing 作哂曲
eric kwok 仲有唱和音
佢把聲好易認

我好撚鍾意佢把聲，好正

雙雙 Duet Version

1984好聽

近1年focus左係佢普通話到
睇一次笑一次 特別係中國新歌聲到

這麼好

依幾年冇人聽廣東歌啫
早十年邊個唔識佢

Eric Kwok做幕後已紅左好多年
話佢因iron man紅都唔知係咪小學雞

係Swing時較少人識

但剩係Swing出道時首1984

已經好聽過依家好多所謂大熱廣東歌
當年Swing玩味嘅歌都走得好前
例如大大公司

可以講香港樂壇當年
忽視左Swing呢隊創作型組合係幾有實力

為你香港樂壇貢獻咁多 到頭來咁多人都係唔識eric kwok

Swing是清泉

佢係有料,佢隻廣東大碟好正

btw,樓主話佢曲風多,然後用歌曲題材黎舉例

咪係明明係詞黎

半張飛 jal565

佢老婆

越反越紅

帝國大廈
果種無力感

佢作俾哥哥嗰首侯斯頓之戀都好正

只知我曾經跟你漫遊
不知道已經失去引力以為仍然緊扣
萬里差距 仍想說 多想說
你請不要放手

普通話差不是罪！
就算香港人普通話差都好正常

呢一代幾多人因為Ironman先識佢
明明Swing年代先係最有料

半張飛Jerald作曲架
JAL565好J到喊

冷門d snowman時期既開始到最後